撤退呀大家... 陷阱嚟..

求吓你地唔好再犧牲啦..
香港冇咗你地真係玩完...
香港真係要靠你地.. 你地衝曬入去俾人包圍根本出唔返嚟又冇糧食...
佢地唔係俾你地突破係特登放你地入去架...
佢地特登清空立法會嘅人手為呢刻..
求吓你地啦唔好再犧牲..
冇人知夜晚喺一個空嘅立法會會發生咩事..

退你老母三毛

你要走嘅自便,唔好要其他人陪你做走狗
唔好再回

三毛

返屋企食屎啦支那蛆蟲

直接block 唔好回啦

佢地就係等你地升級, 已經同幾年前唔同, 喺到咁得閒打嘢嘅人, 都唔會似係衝梗, 唔知係咪keyboard fighter, 但係自己唔做 and/or做唔到嘅話, 唔好叫人做。

升級都唔係咁樣升
咁樣升級有咩用
你班連登仔淨係識叫人衝入去自己又唔撚衝
人命嚟架你地有冇人性架???
佢地衝曬入去又冇支援點生存???
仲要俾成班警察包圍邊個救到佢地?????
你地救????
淨係識不停叫人衝入去你地自己唔衝?????
真係會死架你地有冇腦有冇人性架連登仔???
可以停手減少犧牲未????

屌你老母